萬寶路r3mix (7仔新果隻）

7仔出左隻新嘅三合一有冇知佢橙色果隻咩味

呢一包

似桃味

曬左59 唔知食緊乜鳩

第一隻 藥水西瓜味
第二隻 藥水味
第三隻 藥水味

淨係食到水蜜桃 其他食唔出

最右係日本嗰隻水蜜桃

岩岩試左
1.似係日本個隻紅莓
2.西瓜
3.食唔出

西瓜
桃味
哈密瓜

三隻一撚樣 唔咬當紅萬食

戒煙啦

咁嘅話有啲失望

有冇1度？

有冇1架？

好似得5